{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074276?place[place_type]=GID&place[gid]=1074276&place[latitude]=35.0758171886&place[longitude]=127.5550912414&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 반월산장"
    },
    "text": "生きている自然と安らかな休息を楽しむことができる半月山荘ペンションは、入室時間は14:00であり、退室時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 もし追加人数が基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に泊まることはできますが、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 他のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償責任も負うことができます。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 主な施設としてはメゾネットタイプのバーベキュー場があり、炭火と鉄板を提供すると20,000ウォンの追加費用が発生します。 駐車可能で、渓谷の近くに位置しているので利用でき、周辺には様々な観光名所があります。 客室は様々な大きさと人数で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は14:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超える場合、何か追加の費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることはできますが、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時に入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "他のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に責任を負うことができますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での直火方式での調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加の費用が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用には炭火と鉄板を提供すると20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は様々な大きさと人数で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 574
    }
}